林家謙咁都叫串？

人地內向性格又有料 串你唔起？

個獎就咁擺係度咁都唔叫隨便？ 要人自己攞？

應該學大台咁頒獎頒到手嘛搞到家謙比人屌

咪再屌家謙啦 再係咁落去會搞死香港樂壇

未了解過家謙 好心就唔好沖出黎批評

人地都只不過因為毒撚性格先講錯野

搞死？本身就死啦 香港樂壇自家駒走左之後已經死

毒撚上CCTVB又冇講錯野咁得體嘅？

可能上viu嗰陣攰啫